有冇人呢個星期輸好多2018

仲未走可以點算

買賣股票要狠